有時諗，就算自己屈就同yap女一齊，佢都可以變心

出到街
見d高質男拖高質女
或者高質男拖低質女
你都覺得冇咩
前者你會覺得幾襯呀
後者你會覺得女方執到但男方亦冇咩損失
掉返轉就唔同
as long as你係男人
as long as你係男人中既loser
無論你同咩人一齊
你都係loser
試過返新工training同正女一pair
熟左就撩我講野
又會training完扮執野等我
執到冇野好執就走
唔知點解
好驚俾人見到同女一齊
人言可畏
我自己一條友
你話我毒撚話我廢
fine
但同女一齊
幾難聽既說話
d人都講得出口
話我咁既身世
學咩同女一齊
同豬扒又話
唉真係鄧你地呢pair可憐

點解我唔係高富帥
成日話要自信
但自信都要有野支持
唔係話你吹出黎就有
其實我唔係葡萄
有時諗
點解d女要嫌棄我
但有時d女對我nice
我又唔理佢
好寸咁
人越大越覺得
根本唔係某條女點對我
係根本唔滿意自己
唔滿意自己
身世
身高
樣
際遇
家底
背景
經歷
都已經唔係知唔知足問題
面子問題
除左面子
都唔知淨返咩
但好似冇人會在乎你面子？
when everything matters
nothing matters

問心
根本溝到一條女
個心仲會諗住其他女
比較自己身邊個個
同第d男人身邊個個
有時諗
如果自己高d
樣ok d
中產d
就可以擁有人地拖緊條女
好想做個種
女人會為佢要生要死個種人
就算失業
就算壞事做盡
就算全世界恰佢
個女人都好似飲左迷湯咁
連老豆老母閨蜜說話都唔聽
但當有女稍為好聲好氣d
我又即刻冇feel
成日形住
as long as自己唔係高富帥
d女見到個好d都會變心
呢個moment幾好都好
下一刻話變臉就變臉
唔關正女定yap女事
有得揀一定揀高富帥

真係好慘
點解我會咁
已經痴左綫
其實老實講
d女點對我
係d女既事
如果你問我
而我又老實答你既話
甚至咩尊嚴
面子
都唔重要
人生最嚮往
就係serve自己着緊既女人
把口講到幾想自己開心都好
到頭來
都係想女開心
如果溝到女
一定會好似狗咁
幫佢看門口
有咩需要即管滿足
滿足唔到幫佢出面揾男人
有時叫雞
都會驚自己領野
但條女都唔驚
咁我都唔驚
係咪
就算真係領左
世上少我一個唔少
我地呢d人
價值就好似一條草咁
俾人踩俾人剪俾人燒
都無關痛癢
唔好惹到人就得
係咪

問心
其實俾女嫌棄/無視
係刻骨銘心過
d女對你nice對你笑
人地第d男人我唔知
佢地高富帥佢地想點就點
但我地呢d人生輸家
多餘既人
唯有要係卑微當中
先至揾返些少人生價值
安全感
有時已經唔知
係我serve女
定女serve我
結論就係
其實我都係自私
話要serve女人
講親都係幻想
serve得唔到既女人
serve對自己西口西面既女人
現實就唔理已經係度既
但天性如此
絕對既自私就係絕對既無私

agger，真係窮到唔想拍拖 唔想累人。
但如果有條女唔介意你窮，你就好好對佢喇。
所以你唔好梳遠所有女人，如果唔係有好女人行過你都唔知
同埋你唔會窮一世既 而家低迷啲姐